高度關注： 中共想越亂越好 大家一齊睇睇 集思廣益

第一次post 文 唔識入片 希望成功
雖然我地唔怕攬炒但都要睇睇台灣意見 幾中肯

推 一出就沉既

自推 大家都睇睇啦

推

p牌推唔到
每日下午九點半更新

講好多港情況 好關注

西藏，越亂越好，中央先至有合理理由去鎮壓
一國大於兩制
習大大自稱自己毛澤東2.0

冇錯 所以先咁張揚扮示威者 根本想我地亂 越亂中共越著數
另外 借題贊下今曰暴大
文攻武嚇 我地都要有

50萬大軍
咩年代